D相放入手指 但後尾開返就花晒

D相係之前放係手指到,但手指唔係成日用
之後開返手指 有D相就變成咁 有D就花左半張咁
D相放左應該一兩年內

啲相過左期

求高手解答 好撚迷 唔係張張都係咁
但係手指入面重有其他相 有D放係第2個檔到又無事

哭撚左 想問下有冇方法加多壽命或者修復返咁

雜牌？

浸防腐劑

Data loss

果然手指係backup嘅好地方

已經出晒事

重要的相畀錢我整
唔重要的相format隻手指佢
閃卡我唔收錢幫你整

gg

吹吹隻手指
好似gameboy帶咁
有塵

資料放一個位你就要預咗有機會total loss，仲要放手指